【指新疆人權遭嚴重侵犯 美擬制裁中國官員】

據美國傳媒消息，美國國務院代理助理國務卿史東（Laura Stone）指控中國拘留「成千上萬」（tens of thousands）的新疆維吾爾人和穆斯林，聲稱若有違反人權狀況，美國可能會根據《全球馬格尼茨基人權問責法》制裁中國官員。

根據報道，中共政府以「人民的反恐戰爭」(People’s War on Terror)為名，嚴格限制新疆的宗教及文化活動，甚至大規模監視和任意拘捕維吾爾人及穆斯林，成千上萬的人已被關進拘留中心無限期被逼接受「政治教育」。

除當地市民，有6名記者的家人遭到羈押，其中有4位美國公民、兩位美國永久居民，他們均為自由亞洲電台（Radio Free Asia）報道新疆消息，史東表示關注他們的狀況。

侵侵玩上癮

喂 反擊呢？亮劍呢？

中國比人食住上
又唔敢還拖 有排受

港人人權都被侵犯，快啲處理埋

黎啦黎啦

懲罰埋香港啦

好消息

i love 侵侵
玩完貿易玩人權

好快到香港
人人有份哦

睇錯侵侵

香港官員

越嚟越好玩

美國公民你都敢拘留
真係當人地美國無吳京咩

tvb : 美國重點多謝習種付出

世界警察

中國將成為大贏家

如果係真就真係救世主

不準外人說三道四

Sec. 3. Authorization of imposition of sanctions

(a) In general
The President may impose the sanctions described in subsection (b) with respect to any foreign person the President determines, based on credible evidence—
...
(b) Sanctions described
The sanctions described in this subsection are the following:

(1) Inadmissibility to United States
In the case of a foreign person who is an individual—

(A) ineligibility to receive a visa to enter the United States or to be admitted to the United States; or
(B) if the individual has been issued a visa or other documentation, revocation, in accordance with section 221(i) of the Immigration and Nationality Act (8 U.S.C. 1201(i)), of the visa or other documentation.

(2) Blocking of property
(A) In general
The blocking, in accordance with the International Emergency Economic Powers Act (50 U.S.C. 1701 et seq.), of all transactions in all property and interests in property of a foreign person if such property and interests in property are in the United States, come within the United States, or are or come within the possession or control of a United States person.

(B) Inapplicability of national emergency requirement
The requirements of section 202 of the International Emergency Economic Powers Act (50 U.S.C. 1701) shall not apply for purposes of this section.